[傷心地開心] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [585]

呢下又想點

又係禁區頂啊

訓啦猁子

換埋lin 啦屌
費sir

迪基亞換高圖啦

Topic

Ddg解圍解去邊

牙fred
有邊下中長傳係比到隊友

呀sir 個樣唔開心，假曼。
DDG 真係...

Good comment for good topic

淨番幾場出清新算啦

廢蛇

ddg做乜9

福仔肯傳波爭好遠，無奈隊友太勁⋯

屌你老母 ddg
冇心踢就lan

我地控波同人地差幾班

樓主og未？

de gea

Ddg換高圖 ok?

Ddg嫌輸唔夠

無奈隊友太真曼

馬 山

Sanchez martial in

上下一心 斷猁鑊金

山狗

狼隊3比1

反ddg嘅路終於易行左

四大前鋒

入返球啦好嗎連續3場食蛋

個TOPIC改得好

Lin 個種廢

傾巢而出

解凍山狗

25狗 不了
用清新

羅美路坐正有冇得諗

完全睇得出兩邊前鋒個差距有幾大

留力下場打轟仲好啦

福
DDG

牙連技術真係差到仆街

支持deano

lkk控球波控到咁

龍都差距好大啦

而家先換走條垃圾

冇，佢長期打正選就會short ahort地
短期就得

成日都咁遲先換人

廢連詭計被Sob發現了了

sob又成80幾分先換人

Ederson今場做過咩

租借連加特去中超學下野先

馬仔閪口閪面係咪比驚b炳完

大米真係踢得幾好

大美人又被換出

氣場

今季有冇失咁多近柱波呀

送埋廢特去港超，thx

輸第二球

Errors made by David de Gea directly leading to an opposition goal per Premier League season:

18/19: 3
17/18: 0
16/17: 1
15/16: 1
14/15: 1
13/14: 0
12/13: 1
11/12: 2

垃圾時間先換入嚟正常啦

我曼condom

講真 睇表現 達米安無能力打正選？
賣羊 lingard先都未到達米安啦

廢lin 送比哥迪奧拿都搞唔掂

我有無睇錯，250跳贏妹

鏝要好好珍惜我地一番心意

感謝猁狗幫我地曼迷團結在一起

擺到過期都未用晒

馬幾時先肯比波shaw

大米練多啲夾多啲
打三中堅陣式真係會幾好

心咩意
本身都唔夠打

本身諗住唔洗流汗 放工連涼都唔洗沖 返去陪下個女
點知Dllm 10分鐘先換

阿輸波同前四無遠到 又輸波阻猁
不過追返1:2就最完美喇

馬過下人好嗎？

都唔知佢搞乜

無論想追定留力，都唔應該80分鐘先換

得10分鐘無咩意思

廢龍冇心踢就跟埋你個同鄉lan啦 罷撚住個正選位

仲要連加特差成咁 根本冇懸念要換邊個

lkk 真係出黎攪笑係度玩埋今季好啦，下季去意假玩啦

講真呢場真係有進步過對拖肥呢場

有邊個曼迷唔係祝福緊鏝

班英撚

契仔嘅野，你識條鐵

M11

啲默契真係爭啲

敵人歸敵人，死敵歸死敵呀大佬
寧願輸比曼城都唔益痢狗啦

馬肯跑未

屌你全家啦

成日覺得馬仔冇乜信心同決心推個波

依家未拎英超都咁串，比佢地破左處仲得了

撐鏝嘅滾出去！

近9場輸7場

第一季

入返球ok?

希望剩番三場keep 到lee 個精神面貌，贏晒。
其他人贏輸就管唔到。

猁d 人真係好撚假

呢度成班都撐鏝wor ching

換左個龍都有機會贏嘅

破撚到咩

DDG 開D 波真係玩鳩自己友

ddg又差d傳到奶野

醫院到

今季已經好多球係咁

屈福特定WESTHAM 果場失一球又係輸佢

不嬲都話佢distribution差 之前講出黎俾人咬

究竟幾時先肯雪DDG

收皮lu

真心睇表現就唔多開心
隊入面有好多人根本唔夠班
但錢又洗咗好多

敢帥

老生常談啦

成班猁狗話唔care 但又全部起身睇波
最後輸左又話冇期望過

支持最尾4場用清新

早幾季最多叫有少少飄忽唔算差
今季真係差

得番3場

山冇波掂

Sor

坐bench都唔掂
要坐觀眾席

今季曼聯最佳球員應該shaw拎。

俾人杯

啲人話龍門saving同reflex好就得架呢兩樣都冇呀依家

普巴啦應該

講真唔理咩續約風波咩西班牙幫 單睇表現呢啲龍根本一早雪得

睇下250嘅無球走位
再睇下馬仔

其實起身果d 痢真係好變態，
唔知有幾多個聽日要扮工...

馬仔靚搶

本身廢特去鏝，而家5千萬黎左依邊

撐唔撐話之你 總之猁就反撚硬嘅

我曼買完個球員之後 個球員多數會變廢或者冇進步

馬仔係冇一球走位

認真覺得係心理問題…疤嗰場之後就荒失失

山

講齋串連突破, 隔離b silva, sane 都吊打佢

一早話佢吹大咗 又俾人屌
最衰都係摩狗

唉吔輸左添

季初開始震緊喎

山 lkk

一日唔改善無球走動幫波 我地同其他big6既差距只會越來越大

我地前線根本冇個夠班

屌！竟然輸咗，好撚嬲呀！

成隊都係啦

lkk控波永遠彈開2 3米 真係lan啦

普巴係咪以為自己D傳波好瀟灑

成隊除左有火嗰陣嘅普巴 都冇咩邊個夠班

3連敗食足9隻蛋

全季輸得最嬲係呢場

山出咗咁耐，得羊傳咗球比佢

pogba放佢喺禁區頂，傳完再插入去個威脅其實幾大
不過前線冇幾個同佢配合到

btw山狗好似隱咗形咁

對轟可唔可以唔好出lin

達米咪打得幾好 早就要出啦

睇心情揀波踢，不了

今場大可機會破蛋
但LIN

山狗無人俾波佢

下下係中場拎到波就大腳送返比人
主場踢到比人撚狗咁

Sob攬哥狗再拍個幾下 完全係愛的鼓勵

但呢幾場輸佢責任好大

普巴朋友隊一向唔傳俾佢
傳得俾佢都已經無晒位
然後就失

我fd話山狗練波遲到
走又第一個走

成隊lan la 咁都輸

無人同妹打one two 其他big6加埋個d愛記都開始玩小組
我地就兩頭唔到岸 高q大棍又唔係 小組又唔係

前面每一個係企個點就企個點 永遠就等波到上腳 得福頭間唔中跑幾下 英乙都識守啦

呢個真 曼太依靠個人質素去突破 上幾代都無改過

跟本應該用山狗做重建核心而唔係普巴

班痢狗原來等左29年了
再等下啦

我睇死so9會敗走，佢真係好偏心班英人
史波羊lin呢D佢唔覺有問題

下半季簡直係災難級 仲想攞頂薪都on99 得番一年約冇價都要賣

但睇下曼城辛尼史達寧 利記沙拿

佢又知？

唉 心痛

唉，sob...

我始終都係等下季
組到蘇b 想要嘅班先屌

行兩步拉個空間都無 齋企 -6足球 大換血啦 依班人無得求 lin真係廢到出汁

原來鏝最後一場對李城 危危地

睇住跑去中埸想拎波，結果回傳

根本就完全無套路

唔出返馬達hehe 有排輸

總係覺得佢去唔到哥帥、高普個個level

椰子踢高Q大棍又比人屌
方丈踢傳控又比人屌
摩佬泊大巴防反又比人屌
下次請領隊前做下民調先好唔好

獌斬掉重練啦下季

渣古個意識真係好撚差
有球普巴射完 山同福都衝入去
渣古明明最近 佢抱頭
屌 真係傻閪黎
淨係識俾

星散 玩下幼幼 踢幾年 踢返個form算啦 真係心死 睇咗20幾年曼 最撚失望嘅一次

淨番三場最想見嘅就係左梳右碌 中場冇馬迪 同埋清新做正選

剩得3場俾力贏晒去啦唔該

醒下啦成班傻鳩，比人踩到上心口仲慶祝

睇hehe 最後一場

根本排擠佢 好多時走晒位都唔傳
搵個高難度挑戰 結果傳失
職業球員喎

失50球 同椰狗果季一樣咁差

dalot打閘好似無咩邊次掂

無問題喎 反正現況唔會有球星肯黎 咁倒不如重新黎過 斬掉重練
我願意等

馬仔 山狗 可以Lam

我係mata就算有張肥約都唔簽啦 明明要攻都唔用佢

佢去拎簽名

大米好慘

隊波真係廢既 直接d高q大棍咪撚搓上去 羊依d仆街該比唔比 下下尻踢前 淨係識跑 防守又成日輸古韓波屌你老母死毒撚

話時話華西究竟傷好未

講真20歲仔又唔好咁harsh住 起碼好過睇羊啦

有人去猁po爆閘

真係好嬲

起碼斬波好過羊

該贏既贏唔到
該輸既都輸埋
麻煩最尾3場做好本份贏晒去
有冇機會偷到雞前4就留返畀轟同妓

但dalot推上去打翼勁好多

佢自己知自己事 ig出曬po多謝我曼啦 應該個康復進度都幾唔理想

咁你依家睇到我地踢咩未？

上個post真係要入賣飛佛
失波成個post都係yeah yes 好波
唔係屌 屌 屌

輸波都爆閘咁撚鳩

連告別戰都無

輸左波仲慶祝，無大志

下季星散 邀返朗隊返嚟 帶住班細嘅踢有冇得諗 開始懷念有朗隊嘅好

越睇越感覺so9排陣揀人好偏心，英人，青訓，黑人有分加

下季星散啦

同意 下場搞掂架車先！

上年英超第二有歐聯踢
都淨係買咗fred同大碌
今季真係冇前四嘅唔知會點

羊真係算撚數啦 除左亂撚咁黎同尻cup 真係唔撚知有咩用 慶祝入波就永遠懶係隊長風範咁 捉住入波嗰個尻叫

又唔見清新有分加

西語幫咩事

季中賣走爆炸嗰陣個個都好開心架依家光味都冇人頂

sob換人都無變太慢 不過我都明 根本無人換 換lkk仲衰撚過p仔

用爆炸踢防中都好過fred啦

Fred值50萬既話 根度簡應該值5億

今場算踢得好過前兩場啦，如果之後三場踢到咁有火就好。

笑撚死me

有火還有火 踢愛記前兩場 有睇都知-6足球 成場老鼠拉龜

last三場拎到6分都偷笑

唔貪心，Herrera 200k夠

佢好想清西語幫 hehe Mata 山狗 rojo同bailly
明明我地連敗佢地冇咩點踢

打撚死人

小心比人打撚死 咁大隻

hehe都清。。。 雖然佢想咬大約

咪推

廢lin 轉行做球證啦

獌個後防長期爆炸式受壓 成日帶到波比中堅就失 之後又受壓。惡性循環。Fred 成日失波 都唔知想點。前鋒真係靠 拉仔lkk ，但係呢排2個都馬馬地...

山狗 出黎遊下遊下 又袋錢. 跟本山狗平時少出場。最後10分鐘仲換佢出黎 同提早投降冇分別。一眼就睇得出冇夾過。

成隊波成日都等波到自己隻腳 。搞到成日比人偷雞搶到波....溝通一定出現斷層。 前鋒唔識入波 中場成日控唔到波 後防成日漏波。到控呢隊仲係曼聯？

睇到心很累.....

United’s last goal from open play was Scott McTominay’s strike vs Wolves on April 2nd. #mufc

想換血 hehe mata 山 都30歲
後面兩個多傷

公海有無人知條友咁大隻

歷史上有無一個球員好似佢咁聯賽差唔多場場直接累輸波

下場打車狗唔該醒醒定定
阿狗真係俾足機會

山狗都冇人傳波俾佢

唔好推=.=我驚我地曼聯fans俾人打死

全體利迷心聲：蘇B死全家！

必清系列
Lin
Lkk
Matic
Young
Jones
山
Fred

我最驚係so好似唔覺smalling 羊拉舒lin有問題 ,佢將責任推比非英人

成個月冇波入 sob真係要考多季牌

佢勁廢成日自己大禁區頂攞波轉身甩腳。。。

歐霸見

hehe係傾唔掂續約啫sob點會主動清

其實黑柴對山狗態度做到好出面
完全係投閒置散

班迷連訓哂覺呀？

DDG

輕鬆逗糧
返工遲到早走

山狗 hehe lkk季尾大機會走
matic等收皮
普巴 ddg心啖想走

星散mode

冇心踢 走左都唔可惜

我覺得係對手上返力 先會好似我地走樣

心灰意冷

Gary Neville claims Paul Pogba wants to leave Manchester United - and agent is to blame

......算啦不如真係走啦

個個都唔夠班，大換血算

係就不如連十幾分鍾都咪出算
大大話話佢出場bonus十幾萬
話俾人睇版又愈睇愈冇人會接手咁款
直情俾綠木同莊仔坐佢個18人個位好過

好行夾唔送
買艾歷臣返黎重穩定

你比山狗早啲換lingard落黎都好呀
下下最後十分鐘換入黎係侮辱佢定點

質素係差一截

岩呀 唔出可以比少1x0k/week

成隊獌 似打緊英超既 得普巴 拉仔 史摸0 鍾斯 ddg

其他可以排毒....勉強留lkk 作另外用途

今場踢得好，福仔，一班後防，除左DDG
今場踢得廢 LKK 連加特 費特

大半隊垃圾唔夠班
又無心踢

戰術落後，個個企定唔撚走位

曬鳩氣，斬掉重練啦

Rashford: “Forget top four, forget the Champions League. It’s about being #mufc again and playing like we know we can.” #mulive [sky]

以前一班二線兵可以贏英超
而家

仲買 又中高薪請人返嚟hea踢陷阱？

如果真係賣唔該起碼賣返一億先 咪撚賤賣

寄望下季啦

being mufc就係每個禮拜人工袋袋平安 出場就鳩hea 輸咗波就打下d飛機文呃鳩d無知球迷 依7年特色

冇心踢真係要走 唔好影響軍心
大換血真係需要 只換2-3個冇意思
換走D高薪大佬吧

福睇完渣古個球 好似嘆左口氣

Next year is our year

見到加歷查著住曼聯球迷就好想笑。

得罪講句 成隊幫鏝含好核突

好多時fred 都想同隊友做one two
但班波比完波就企喺到 fred見到咁都好無奈
依條友啲戰術意識係唔差 值得比多季機會

因為費Sir可以將班二線upgrade做一線實力
仲要當年無哥狗曼城同中下遊唔識死守

時代唔同無得講

好過比利拎一次英超成地精

支持大換血

好想連歐霸都唔撚踢
Keep住一隊有18-19人
有傷病就提升小將
好撚過又因為要陣容有返咁上下深留啲廢物

今晚個心情係好驚鏝贏唔到
入左一粒之後就放鬆左d
入第二球之後有d無奈，一d都冇開心
見到自己隊波廢到咁，就算猁拎唔到都冇開心
我支持嘅係曼聯，而唔係反猁
希望餘下三場盡力踢，下年繼續努力
唉費sir都走左六年，一直都冇改善
究竟幾時先有返form，幾時先有返皇朝

基本功跟唔上戰術意識

上半場有一球 shaw比完fred之後就企喺到
其實fred幾肯用波上前 唔亂斬 依點已經好用過matic
第一季踢節奏咁快既英超一定要時間適應
咪比埋下季佢試下

福把握力咪咁上下

我之前都講過他好啱pep打法 反搶 戰術意識高
但呢隊是曼連 他呢種打法格格不入 容易被針對
他一定要練好基本功先可以正選
傳六球先得一球成功無意思

諗起聽日office班scoucers死狗咁樣就想笑

我地條中場線好大問題，拎到個波果陣後衛線同中場係斷開左，搞到完全打唔到transition

買返黎都成億

一億唔夠賤？無1.7億都唔放

琴晚場波唯一安慰係冇和波
分到勝負係最好
輸波輸得開心真係笑唔撚出

訓左冇睇

好似今日要佢踢單防中根本就玩佢
希望佢慢慢上力

入場睇完 兩球都輸DDG啦 地波近柱都救唔到...

同埋有樣野真係好得意 明知DDG係放高波 批人都係要佢講先企過半場 係咪無賽前指示嘅呢?

Fred今日算係咁啦

睇返replay先知ddg2球都咁柒

第一球咁撚慢都救唔到 痴孖筋

第2球又近柱

我坐正龍門口後面都唔撚明點撚失

又話想放水，放左又屌

前季同今季都係 防守時輪住自爆 前面又唔係話勁 下下贏波變和波 和波變輸波 玩撚咩

阿妹肯回撤呢下好滾動

現場未失波之前撚有人想放水 未失前叫做有威脅過對家添啦

廢到……

唉
歐霸見

實在講句 其實馬斯亞打左最多只係登腳 唔擺返佢係九號位真係囇氣

有阿仙奴一齊就最好

班波當正普巴球王咁 死位又交比佢 佢比幾個人圍住
其他人就on99企定定睇戲咁 之後失左個控球
曼迷又屌佢喺到玩波

根本孤掌難嗚

btw阿狗笑完我地慘敗俾拖肥之後就陪我地連輸兩場

啱啱傷好姐

Ole換人方面你真係屌佢又唔係 唔屌又唔係 係遲換 但我真係諗唔到有咩人可以換
陣就幾埸大戰都排啱 要自爆點講都無用

預左啦下話

晨撚早換alexis入去 換走個垃圾連加特
最少都入到一球啦

失第一球要即換呢個就真

其實ole換人都冇咩好屌架啦，山狗同馬仔又無態，換邊個出來都係一樣改變唔到個戰局，馬仔續撚完約好似越來越hea咁。

連加特上半場比福頭直線之前啲推波真係笑撚死人

馬斯亞根本突破能力就唔高 係招雙腳密密cup有啲睇頭 再擺翼都無咩作為

家陣連輸咗幾多場

三場

走勢似會輸到完季

有無人覺得...話就話輸波 比鏝壓番住痢上榜首 但其實都輸得幾肉酸球隊在於又好球迷又好 最後無前四 會唔會星散唔敢講 但今個夏天人事變動肯定大 之後幾年爭冠 爭前四 定中上遊浮浮沉沉真係無人知 剩係知呢一刻我曼可能係Big6 最落後果隊 難聽D問句阿sir百年歸老之前可唔可以親眼再到曼拎到英超呢

出面班猁痴撚晒線

一個零無球既人可以打幾耐九號？

要接受曼聯阿記化

起碼前面三個佢係最有射手觸覺
同埋好過再自己呃自己曼聯有左翼

馬仔既問題係無球跑動
佢踢得好既場數會見到佢落中場拎波
差個d唔知企係邊
可能企龍

佢之前都話自己係前鋒

射手唔走位
射條毛

好希望sob之前講以英人為骨幹 提倡青訓係9up啦
英人唔係買harry kane依類級數 同史波之流又有乜分別

佢打中鋒係會走位的

佢問題係積極性太低
一比失 扭失就停喺到望一望個天
上年摩狗屌佢唔防係有道理

無波走位呢個問題成隊都係 你見妺巴妹得幾辛苦就知

用聯賽比時間佢練傳波基本功條撚樣根本本身就廢唔關適唔適應事
你話一球半球就話唔夾姐，而家佢除左傳比格黎果個，向前傳或者傳遠小小都差唔多失鳩硬

唔知有幾多球反擊係輸佢

訓咗無睇 大米今場踢成點

一樣傳波 一樣控波 我都唔明成隊踢咗咁耐都可以練到成幅屎咁

訓左無睇 輸咪幾好 最後三場唔該贏哂

fred真係慘 成條中場得佢防守
根本係防守戰術有問題 輸波就一兩個慣犯做戰犯 擋箭牌

咁既態好難

聯賽差唔多出親佢都會直接失波
阿仙奴：12碼
狼隊：禁區頂失波
愛華頓：傳失比人反擊
曼城：傳失比人反擊
仲未計佢n球傳失，亂踢，衰撚到佢咁真係未見過

朗隊又入波

最慘佢同馬迪打防中就兩個一齊發波瘟

死猁狗嬲閪到係咁洗版

黑查上任 佢又要r續約咪跑多兩野
續完打雙箭頭 條友都係唔撚跑

雖然我都屌過廢特廢 但呢幾場睇得出有進步
佢個位置比較特別 後衛博腳比佢 佢再比妹 有時又番去守下咁
見佢有出波比前場但前場唔醒水 好唔夾

不過今日最差一定係連加特 條撚屌真係廢到仆街

佢隻右腳真係好廢 一定要練
不過佢戰術意識係有 留佢一定好過matic

最差係periera

推波推到舞龍咁無 傻的嗎?

算啦 如果講踢得好
我唸得福仔 梳 數唔到落去了

上半場其實算交到貨 比起前幾場
屌連廢個d係咪淨係睇左精華 佢係失左球近空門
但妹大腳傳比佢森區飛身窩利
傳直線比福
打反擊同福兩條友係咁攻上去有d威脅
呢d又點計
成場轉捩點一定又係ddg失埋d on9波
一失成隊又謝哂
第二球再失
一條友影響哂成隊波士氣
前面幾努力都無用

最恐怖係羊斬到波仲要推得到

hehe 做呢樣野好過佢n 倍, 佢傷左定俾人雪?

班猁狗捱夜谷到紅都面曬

幾球都應該要入就唔知踢左去邊

唔係下話 你其有無睇

而家香港班曼迷係咩事 輸左場打比仲要出公海攞彩笑鳩猁又無英超 見到愛隊沉淪到比鄰居完勝 即討完全唔想自己隊入波 一失波
班球迷仲開心過鏝迷 好心啦
依種心態同以前猁狗有乜分別

但他好撚得意
一打九號的確是多d走位

其實爭四情況比想像中好，如果三場全勝加阿仙奴輸多場就得，尤其李城對阿個場。唔係話機會好大不過輸咗咁多場都仲有得爭都算係咁

黎緊3場有3分都偷笑

夏季轉會真係要買右翼右閘中堅防中

木狗表示不了

過人都有幾下得嘅 但啲斬波質素同無斬無分別

呀古路1個拉散晒我地後防

對皇馬 巴都係佢汁雞wo

加埋左翼啦 如果渣古係走嘅話

有睇
佢之前係斬到送比對手
今場起碼有中過點
對呢隊閪波要求愈黎愈低

呢球最唔明
3個跟哂過去 唔留一個mark左邊

要自己全勝 另外阿記同車仔要再輸一場

執左中後場先啦
見到堆垃圾中堅就嘔血
都唔知續jones條撚樣做乜

開頭睇就真係廢
但近排睇 佢傳啲波其實啱位.合理.正路
好似真係未夾熟咁
我都唔明點解我曼班大帝真係好少人識走位
其實成日都見到普巴拎住波唔知可以點傳就斬轉邊/回後
佢斬都未必想咁妹
點解人地走位咁順
起碼識迎波唔係等波到

曼城啲球員控緊球嘅話係起碼有兩個傳球選擇

係本身識走位都同化到唔走位

係，睇漏咗，車係要輸俾我地之外和屈福特

其實全勝後未必冇機，車仔同阿都要分身歐霸，車仔傷左幾年，阿記又沉緊，佢情況唔好我地好多

得福會走位
所以普巴同佢比較夾
但自從對猁傷完紮住踢就走少左

敵人既敵人就是朋友

其實唔見得會贏到

達米同屎波零默契

福最慘走完位就浪射 好少話等後上啲人再做配合

最後我地拎到第四打歐聯
其他人就收曬皮架啦

好難等依家d隊回防好快

出jones可能一早比阿古路收皮

班前場都唔跑 人地回防一定快過佢地

幾條友企定唔走
妹想俾都俾唔到人

屎波今場任務就係負責mark阿古路 咁應該都係大米錯喇

4. Chelsea +21 pts67
5. Arsenal +23 pts66
6. ManUtd +13 pts64

ManUtd vs Chelsea
Leicester City vs Arsenal

Chelsea vs Watford
Arsenal vs Brighton
Huddersfield vs ManUtd

Leicester City vs Chelsea
Burnley vs Arsenal
ManUtd vs Cardiff

睇返賽程 而家最緊要係下場贏車仔
贏到既話根本爭第四不是夢
所以 keep positive

贏完仲要每隊失多場分呀

阿仙奴作客果兩場 輸一場唔出奇
車仔兩場對手唔弱
失一場都唔奇

車同阿歐霸幾時打，同決賽係幾時？

仲唸前四？隊波咁撚樣出到去歐聯咪又係笑話
比人抽水抽一年星期四踢波當練兵咪仲好

首回合
第一同二場聯賽中間

次回合
第二同三場聯賽中間

決賽有排

失分 why not?

好清高呀 屌你老母
我今次係輸得黎好開心 吹咩

猁輸得好
最後三場班大帝打番好啲

識得好多垃圾猁迷真係半夜起身支持我曼

問題係幫鏝含到過撚哂火
竟然慶祝自己友射唔入

真
輸唔緊要
唔好咁黎笑鳩自己友
上場已經冇腳中龍
今場呢球入咗2:1都好睇啲啦

一句講曬 利物浦定曼城奪冠？
傻既都識簡啦

關咩未適應事，條友根本大局觀極差，有時對面已經捕哂位佢都照比落去，有時仲衰撚到鳩踢上前, d波隊友根本無可能拎到
好似尋晚第一球，交失左之後仲諗住上前標，搞到位都失撚埋

好心話自己隊輸得好個D醒下啦

輸波都禮義廉 笑死
啲猁狗嬲撚到谷到氣咳啦

其實今季由熱身賽開始到而家，仲難睇既都試過啦

我最撚想猁年年食白果
但同我想隊波踢得好/贏波係兩回事
今日輸波又係一場技術性擊倒 隊波咁既心態未來十年都幫鏝含？
唔想死敵球迷串親自己 就要第二隊死敵幫手
好撚可悲

根本技不如人, 拖肥都輸4粒
今場算有少少改善仲想點

車/阿好大機會贏歐霸，分分鐘攞到第四都無用

擺明輸硬嘅波 講到特登放水

熱狗拎唔到歐聯咪得囉

輸比拖肥 有無前四已經唔係我地控制了

lin空門唔入應該係真廢唔係戲子

太易既波佢一向唔入
之前彈高個波仲望天打掛, 福仔執返個波佢先識標前

熱狗自己第三，拎到歐聯都無任何影響。

輸比狼隊同拖肥真係好傷

其實贏今場都幾緊要,打好個氣勢對轟
不過連勝一排再連敗個過山車搞到連fans都失晒軍心je

就係差個大佬提D人, 根本最後中堅/龍都有責任要叫人

不嬲出佢唔會有咩大膠派 右閘唔用佢真係浪費哂

其實比sob繼續教落去好唔好

拖肥就真傷 狼隊今季專咬強隊

如果熱狗第三既, 車/阿拎歐霸都無影響
第四一樣有得踢

暫時無更好既選擇

Ddg搞咩又要高薪續約但咁既表現
我係木狗都唔想續你啦
心不在言，下場出下清新先啦
廢特不停斷波，覺得出麥湯好d
Lin出都明中場要活力迫
但完全幫唔到手運個波上去
廢到空龍射唔到
普巴好慘，真係冇一個幫到手

起碼佢唔排鳩陣先 （雖然係有契仔）

點解普巴咁撚懶
賣左佢換個攻強既b2b好過
就算今年留到佢 過多一年開始傾續約又黎料

不如咁諗
摩佬繼續教嘅話
應該一早已經冇希望爭4
甚至柒啲跌埋落第7都唔係出奇

其實我覺得要重建不如唔好踢歐洲賽一季仲好

人地淨係反擊人數上都贏你 4對3 中場果個返唔切
依d反擊先係我地以前家波 睇下當年牙朗 朗隊 迪維斯 中場一搶到波 佢地係跑撚到仆街

起碼有過一排憧憬

(馬後炮) : 佢唔係望天既話, 走前多一步應該入左

摩狗仲教緊 起碼排緊狼隊之後

咁樣連買人都有問題

依家好典型摩狗時期嘅曼 鳩企等收皮 4個人係禁區都攻撚到咁

Yup 呀，但每日都有人入來問同要解釋

唔覺有幾懶

真係
佢以為會出界放鬆咗
唔夠專注
點知會番到黎
係爭半步

摩狗未期邊去到人地禁區

其實尋晚睇得出5個後衛出入清晰左好多, 比人拉出去個個會變左防中, 其餘4人會收返窄, 唔似巴塞個場一拉就散, 係有進步

但中前場都仲係差D, 見到fred 比波係都要用weak foot 就想笑, 明明weak foot 得1*, 以為自己5*, 球球都控/傳唔到, 大局觀唔係咁好, 失左波9 bill, 一扭過, 成條防線就無晒保護
P仔成場又係唔知做乜咁
pogba 已經亦唔可以話係打得好, 只不過有人比佢更差, 佢去到後尾直情放棄, D 波9踢上去唔知做乜

得渣古一個衝到上黎hold兩秒波就失咗

中間既渣古肯定hold唔到兩秒
打右應該好啲

fred好易交失同甩波 打41221 中場果個2右邊就最好 後面有個人逗住 分波包位 得hehe係打到2個平排中場

比人入第2球對面都係4個人反擊
跟本係D走位有問題, 拉唔散D人

未來個核心如果係圍住普巴就拿拿聲續長約
第時一季後又叫走

輸得好

轟阿曼3隊鬥柒
係咪唔想踢歐聯

忍多三日
星期日李城贏阿記
我地贏車仔
Believe

根本我出親場都穩穩陣陣唔會派膠
先逗得個六萬鎊週薪都成日話要比人清走
唔撚係我幫唔到手
係平時連睇袋都無份咋

Okay

好慘啊大米
明明又靚仔又好用

我地9場輸7場，所以要清球員

清啲呢9場冇份出嘅球員 (mata, hehe, 大米，華西，bailly, rojo)

出面班猁狗嬲到

依家要望車狗失兩場分 阿狗失一場分 我地全勝先有用 我地贏車狗 車狗最後兩場都贏 我地都要輸得失球收皮

基本上可以講得下季歐霸見

佢份約去到2021, 仲有得+1
木狗肥鬼唔會咁早傾
而且暫時都係報紙佬鳩吹話轉會,
之前連勝嗰陣又唔見講, 擺明一沉百踩

自己贏晒3場先算啦

而家三隊都狀態唔好
車仔要贏曬watford同leicester唔易啦

琴晚第二球比拉走左
不過3個月無踢過算係咁

軌贏唔到可以先放假

而家黑鳩當道, 靚仔係蝕底啲

唯一係望阿車要分心踢歐霸四強 聯賽甩轆 我地自己又要全勝先有用 近期班人咁撚樣 想入波都難

最重點都係對車仔者

之後對Huddersfield同Cardiff都有信心啦

召喚獌真核一億巴
想問下你個兩件波衫咩碼
係咪manchester 間cfs買

我地買人都有問題啦
下下追d又貴又水貨既

最重要係搞清楚點解英人球員會廢過人，始終曼聯係英國球隊，用番自己人天經地義

sob之前講以英人為骨幹 提倡青訓好明顯唔係9up啦

呢幾場出場陣容講晒佢嘅取向

對而家隊曼有信心？
我就講唔出啦

好撚驚木狗條戇鳩走去追bale
希望蘇b唔好跟佢一齊癲

無啦
約又一定唔會續
過多三場就898
留返堆後防炸彈自己係到慢慢踢

乜撚野都佢地講晒
賽前話我地放唔放水都輸
到輸左又話我地同市光榮
晒鳩氣

追查比亞
如果真 我寧願sob唔教 條木狗原來on9

琴晚唔係有人講SoB 想要AWB但木狗Prefer查比亞咩
邊個先係ON9仔真係好明顯啦

whatsapp group尋晚有隻猁力撐我曼
訓醒係度屌哂老母話我地廢

其實猁迷有幾撚on9會覺得我地會幫到手做低鄰居？連阿sir年代OT對鄰居都唔夠揪啦 仲要家陣果隊係近9場踢垃圾

你諗多左

訓醒想笑

木狗識閪波咩

木狗買賣人真係好大權利
山狗，fred, 都係佢要
以前Gill都唔係咁

阿記自己嘔返贏2-0嗰六分波出來真係
兩隊一齊執柒左佢講Sarri續命算啦

呢條鳩木遲早害撚死隊波

支持起佢底

Ddg lan未

見到班XX嬲到咁就覺得冇咁孤單

其實成日話大米打閘冇進攻
我真係唔見得出撚羊條右路攻得有幾好
出大米至少守得穩先
不過完季唔該放大米走 咪撚再晒人時間

又邊撚個戇鳩爆閘

李連贏轟阿

前四掌握係人渣士手

成日話賣pogba換過有heart 隊友唔走位 你買第二個人都係一樣咁差

好似車仔贏聯賽個年咁

冠軍都係
李城要對鏝

你ff得太多

做好自己拎晒9分先講
最怕轟妓幫晒手自爆既時候
我曼陪佢一齊自爆

結局只會重覆v92第一季咁樣

依家既鏝主場真係食硬李
再唔係聖誕連輸兩場既鏝

不過鏝冇左費甸都幾麻煩

基本嘢 我覺得係依家個排名完季

呢排成日都無都ok la

買 Maddison Tielemans 有冇得諗

鄰居連歐聯都唔使踢
仲唔出盡力踢埋嗰3場

猁仲要同疤踢兩場

同樣既打法同人員配置，你搵邊個入黎都係踢到碌柒

買左人地d人都要識用至得 不停換人但踢法唔轉都係晒鳩氣

終於見到你
想問你件c7咩size幾錢
係咪manchester間cfs買？

車仔嬴個年大部份對上一次拎冠軍既主力仲係度

Yes, Size M,無記錯好似係60定70鎊

無記錯上次去好多件C7，不過好多二手，希望你執到心水啦

我地有2013英超冠軍既後防組合，Smalling+Jones+DDG

呢三件廢到嘔

我fd去幫我睇咋
你幾時去架？

but we dont have sir alax

仲有撚羊

有冇人記得季初摩佬點都話要買後防
而家終於明了

係人都知啦 唔洗佢講

根本木狗嘅罪同摩狗不相伯仲

仲有華隊

我地條後防豆腐咁 下下靠迪基亞 而家連迪基亞都態沉

Exclusive: Manchester United consider Darren Fletcher for new role as part of revamped recruitment strategy

英撚FC

冇人唔明喎
係佢d人選on9嘛

華拉尼

佢比既人選除左Godin其他點買得落手

諗起我地仲傳過謝洛美保定，屌拿聲

仲有畢拿

godin都老 今年跌晒watt
最似樣其實真係alderweireld

toby係啱用
但29歲叫價65m
等多年就release clause 25m
仲要高層啱啱先信錯摩佬入30歲山狗
唔科水好正路

Roy Keane to Gary Neville: “If that’s players giving their all, #mufc are in even bigger trouble than I thought.” #mulive

Roy Keane: “It’s not up to the manager to motivate the players. The players have to motivate themselves.” #mulive [sky]

唔想入前四

好似香港d 5、6、70後上咗岸同依家d 8、9、00後講我地以前點點點 依家d後生又點撚樣 根本個問題係邊都仲未搞清楚 成間球會個structure 營運方式出撚哂問題啦

屌佢咁撚串

又咩事牙

又唔諗下時代唔同, 成日話球員唔可以大過球會
球會買人續約管理咁撚戇鳩, 人地有料都唔想黎啦
最後咪攬住班二線過世囉

好似屎砵亭咁全隊解約算啦
有用嘅傾合理薪酬新約，冇用嘅袋完錢躝
踢到而家都仲係衰過街場11人冇默契，全面換血可能仲夾到
利申9up勿認真

2013英超冠軍既後防組合rio vidic evans
Smalling+Jones都係後備

繼續攬住宗師落河細緊囉

細緊都仲可以接受

琴晚見到細緊對住冠軍鏝 人地一迫鳩解圍果個驚青樣 就知依條撚樣一世都成唔到材

屎波後備輪換有用既, 勁既唔會肯做後備
落河季尾都應該走
宗師真心唔明續黎做乜, 傷多過踢連輪換都做唔到
唯一用處湊夠英人數

都係

買人真係要買返啲心態好同埋有自信嘅球員返嚟
廢蛇年代，大部分都唔係頂級球員
但係就個個踢到似模似樣

好似小豆 nani 華西 大細孖
點解果陣有咁多經典反cup,都係因為有呢班無價寶
而家班友下下踢到頭耷耷，彈都彈唔起

所以我覺得，P仔 特廢 大碌 呢3個係嚟緊重組好重要嘅成員
暫時我淨係見到呢3個係落後緊都仲有團火

擺明係後備料, 不求有功但求無過
買件勁既中堅拍白lin正選, 屎波b仔宗師後備
咁應該好好多

我曼青訓係咪冇一個似樣嘅中堅上緊嚟？
michael keane係咪最後一個

宗師有冇一季試過半季以上健康？
我從摩1開始睇波見佢都傷多過踢

依個又話唔要果個又話唔要，又話老又依樣果樣
唔係世界級又唔要，咁撚多要求，又唔睇下我地而家係咩情況

明明b 仔第一季就係要搵既正選料, 之後中左毒咁

Ddg lan

U lab

今場猁最嬲唔係我地放水
係我地有機會入波都輸
Lin mvp

之前摩佬係到,出馬達打右話佢唔守,後面又唔出大米主守

而家羊踢到咁垃圾,又唔俾機會大米同達洛
無心追上前四,出d少踢既好過啦
完全唔知玩乜

Lin 終於搵到定位

只能夠當SoB趁宜家no harm就瘋狂玩嘢等阿木跪低

玻璃黎講B仔唔好得過宗師幾多
不過仲有光環照住咁解

屌有時真是懷疑加利仔是咪搞事
是咪都話pogba想走 即刻賣
好似世界級球員好易搵咁

其實加利仔識讀心，睇完佢篇野就知

其實我地點解唔試下搵加利仔教？

最慘特廢真係特廢
不過我覺得sob真係見到特廢有Heart 所以比足機會佢

認真定假膠？

講波佢就叻
教華西教到差d 降班

咪係, 條友教華倫西亞最後咪又係敗走
我曼球員有邊個教波掂架
蘇B話哂都叫拎到挪超已經係最好嗰個

又開始了

所以咪只可以做講波佬囉
講就叻，屌班友成日講舊時舊時，舊屎沖撚走左啦
時代變晒，仲成日話用返以前個套

都唔會屎波做咩咁多人反，穩定少傷啱晒做後備，jones bailly就有光環咁，明明就成日爆/傷，以前仲話宗師成日執屎，但係宗師喺度先會有屎要執

就係因為二線都拎到兩次歐聯
隊長係真係有資格講
加利佬就講得太多

Like左標題

真係好撚廢
集中D啦垃圾

其實我曼近二三十年頂級中堅不嬲都係買返黎，Bruce Stam 里奧維迪，青訓出黎既最勁應該都係同屎波差唔多水平

諗起貝碧咁慢都會追波追到底線

先唔講戰唔戰術啦
球員hea踢你乜戰術都發揮唔到架喎
淨係心態已經差一班

乜你覺得佢地盡晒力？單單上場就知冇盡力啦

快撚d 執柒左隊波啦

咁呢個我知點解，肯定係會員問題

以朴智星為目標就岩啦
屌 成日唔知踢咩咁

朴智星下下追到盡
而家班後生成日求撚其其

其實鍾斯呢d成日傷又唔係勁既中堅仲可以留係到都算係一個奇蹟

見到出面咁多反曼po就知某隊球迷真係好嬲

連輸波都要比人圍屌係咩事

lin 係咁上下料

又豬
解散未）

樓上隻假比數狗扮咩討論

木仔: 正呀, 英人又平, 快D 簽約先

條友真係好唔集中

啱啱起身未敢睇波，尋日費特咩表現？

路遙知馬力，總有一日會真相大白我曼呢5年係比木狗攪死

入左最後搞到和波, 呢度應該屌得仲勁

太早放棄，自己搵來俾人反

年紀都唔係細仲有d咁on9嘅心態真係幫唔落

其實有冇人記得九年前猁狗都係放水比軌拎冠軍

算啦 lin 已經盡力架啦

同平時一樣，實有球失波關佢事再不停傳失波

哩一日應該好快就到

有迫搶冇傳控

自從3月7日歐聯作客3-1逆轉巴黎後，曼聯近9場比賽已負7場。歐聯中被巴塞雙殺零封淘汰，加上聯賽近期的疲軟，曼聯已經連續527分鐘沒有運動戰入球。

咁既攻力真係得啖笑

而家班波原本D舊人根本勁多2線料
新買既人好似特廢就真係好廢
全隊自己廢鬥廢

其實睇番都真係幾唏噓
呢幾場普巴都吊到啲靚波入禁區
比着雲佩斯呢啲頂級射手已經窩利轟入左
但我地而家嗰班搞幾腳都搞唔掂

佢d迫搶仲要係亂鳩咁標搞到失位

佢真係太易比人fake 人地求其一揚佢已經瞓左喺度

猁狗依家仲高水左 3.3
咁唔放心可以買少少

原來連格特只係26歲
仲有好大潛力

如果國米真係有興趣接手就拎去換伊卡迪啦

連加特

佢d逼搶廢到仆街
得個撞字 又撞唔趺人 反而自己失晒平衡

蘇斯黑查契仔名單：連，拉，普巴，費特，羊，史

who

咁躝去飛燕諾啦

琴晚lkk球第一時間撞射垃圾到
75m射手

又係d 迷摩傻鳩

快睇緊場波，fred做乜亂咁標

加利佬夠係隊長

你用邊隊球迷身份睇先？今場有d特別

做到野既又唔續約
垃圾英人就仆到咁去續
屌你老母

以後閪陣即刻唔睇

等緊曼快過利「重奪」英超

唔西陣排唔排到11個人出黎

我諗對車仔應該用Mctom代Fred啦掛

真係用英撚同青訓做骨幹，大家預黎緊5年繼續閪落去。

英撚有邊個擔得起大旗？
青訓有潛力嘅3隻手指數得哂。

Mctom讚摩狗比老蘇雪

mr guess

收走個後衛出多個前鋒已經平衡返啦

Tuanzebe

希望今季咪撚再買水貨

還我dof屌你木狗

幾多錢都要買高列巴尼，大前題係人地要肯黎。

McTom，P仔雖然唔算好波
但係用佢地性格同普巴朋友隊做比較

就知道重用普巴朋友隊永冇出路

如果可以贏哂3 場 而啊輸一場 都仲有機

就係因為英超過份國際化所以先令英撚冇得上位

屌原來車輸一場贏2 場都第4， 又係得失球

對愛記有球吊俾左邊福仔勁靚
條友用右腳彈埋去
隻左腳都唔知係咪廢

如果最後我地輸得失球第5就好笑

今晚慶祝曼城入波嘅都比人鞭爆

已經買咗拜利同白lin，點解要再買

因為兩件都唔掂

事實上係5件中堅都唔掂

買唔到人反而畀白lin適應完之後開始打返起
反而bailly真係學晒jones個種玻璃

其件成條防線都唔撚掂
得梳係好少少
連迪基亞都柒埋真係冇得救

jones bailly rojo依3件真係賣得
但又走去續jones依件文員

估唔到拜利可以高開低走得咁緊要

太過玻璃
踢完幾場適應返開始上力
一傷又要重練

當佢儲英人囉
for正選點都要買個穩定有經驗既大佬lead防線架啦

一上台即刻續撚晒班垃圾英人真係好戇鳩

成條防線 大碌 梳 白lin 同 ddg值得留之外
其他都放得 如果要揀留多件做輪換 寧願要屎波

其他個d真係放左佢 重整條防線好過

儲英人起u21 求9其塞幾件落去好過

bailly個種玻璃而家仲誇過jones
如果jones唔係咁玻璃
個人覺得佢成就應該可以above smalling一班波

想當年諗住jones+evans一剛一柔將來可以接班
點知兩條友既走勢都係愈黎愈差

話重整左幾年仲係屎波 鍾斯
我屌你老母
乜撚野重建方向黎
完全冇系統

脫歐後批permit 可能有變

都係果句 連續幾件唔同風格教練教 點重建

木狗一係放權俾DOF一係自己落地獄啦
屌你老母,因撚住生仔冇屎忽啊仆街

唔明點解普巴因為世界級就走咁好似曼聯就會降班咁
痢有邊個世界級？ 沙拿？ 文尼？
跟本世界級就係睇心態
普巴本身轉邊 長傳係世界級
但其他呢 垃圾級？
邊個世界級本身就睇心態
心態好 努力補救 自然就上到冠軍級 世界級

如果而家因為一個普巴 就要洗多唔知幾多錢執一套岩佢踢既form 對重建緊既球隊係唔係好呢？
如果要執一套好似當年祖記/法國隊陣容 我真係寧願賣佢去皇之後執一套岩宜家後生踢既form

尋晚成條後防, 最定係大米安

又要討論返當時應唔應該搵摩佬

因為CEO唔撚識足球

執左條龍骨先
前鋒中場中堅呢條中軸執三個
普巴LKK都要走既俾佢地走
到呢刻係決心重建既 廢既固然要躝
有離心既都一齊躝
唔想再因為個d續約問題拖慢腳步
呢幾年睇呢班少爺兵都睇夠

Pogba快快手賣

普巴帶埋佢件好兄弟lin一齊走oj?

google下b仔
原來佢細個時都係冇點樣接受正規足球訓練

請返個總監先

可唔可以清左lkk, Fred, 山狗呢d摩狗留落黎既蘇州屎先

重有pogba呢個蘇州屎

對
如果DoF 只係木狗扯線公仔，其實都係咁閪

其實世界上有火有heart 嘅球員係咪已經冇哂，而家個個都貪錢，鐘意打卡，唔高興就玩野。

木狗必須躝

同意 但一定唔好又賤賣

問題黎喇
而家班後生啱踢咩form？
傳控？定始終都係椰子斬燒味最啱
驟眼睇落 唔只普巴一個心態唔夠
根係成班波心態都一樣
每一個都當自己係大帝
個個都要人俾波落隻腳度唔會自己走下位去拎波
換全盛拖舟黎踢都帶唔起隊波啦

v92果陣已經迷米 好慘 好記得佢第一場對維拉 罰波陰濕招守bentake

lin呢d係配件
係當你條龍骨本身係掂既 周邊既人先再換
正如你換iphone人係換部機先 唔會換配件先
正如巴塞皇巴咁 中間條骨永遠係pique ramos
中間就小白xavi 摩迪卻老
曼城又係咁 甘賓尼 silva 阿古路
呢d位一確立左 之後你先再執配件

解決問題好簡單: 將全隊最低人工SET做50萬鎊. 個個都心服口服.

熱狗成班人咁低人工 落到場咪一樣搏盡

普巴打極都上腦
佢改唔到始終唔穩定
佢過人轉身真係一流
但係心態會爆炸

Ole Gunnar Solskjaer admits he is finding out which players are willing to sacrifice to take Manchester United forward after their seventh defeat in nine games.
SOB轉晒口風
未輸咁多場之前話好信任班squad
而家就要捉25囝
支持SOB清瘀血呀

摩狗二世

個腦得6歲

西班牙兵再見了
攬住班垃圾英撚做阿妓啦

俾佢去皇狗算啦
唔想而家又俾份超高薪佢
跟住隊波又走返早幾年朗隊同上年山狗條路
你係要重建既 決心一鋪過好撚過

睇死solskjaer唔敢大清洗
仲要睇木鳩面色

其實琴日so b 出個咁既陣，我都絕對明白
想用d local lads 同有經驗既球員去建立一個更高既戰意希望可以打得好睇d
不過琴日細緊同羊呢d 真係一睇就知唔夠班，俾人逼兩野就一定大腳清

其他人就算啦，費特大米呢d 又唔係成日踢，都唔想咁嚴厲。不過希望so b 今個暑假真係買到心頭好啦

賣唔係問題
咁買邊個返黎？
Hehe mata 妹走
得返邊個lin ?p?mctom? 定馬迪

大米其實已經好慘，好日都唔踢，一踢俾人爆足全場

夢回2016

lin willing to scarifice for the club

琴晚已經犧牲夠啦
辛苦啦可以休息啦

唔係話反對你話賣普巴
但真心想知點樣心態好努力補救就上到世界級
鍾斯心態夠好未
咁佢係咩級

今個夏天大執

但係DoF未埋位
靠Woodward + 等到夏天同列強拗手瓜搶人

真係含得撚

人選問題
暫時咩都係ff情況下
我一撚定係想搵艾歷臣
一來已經係英超證明左 二來27歲即食
三來佢係一個好穩重亦都好沉實既人
熱刺睇錢 一年約我覺得一億係有機會買到
後防我首選係varane

重點係曼聯有冇一個吸引既project去吸引佢地
否則呢d人有錢唔肯黎

妹巴既踢法,性格同狀態注定佢只會係一件配件
由蛆狗輔助vidal pirlo marchisio
到法國輔助kante matuidi
佢點都做唔到中間擔大旗嗰個

而家普巴踢到咁重講咩世界級

varane本來都值得FF下
但拖舟回家就唔駛諗

umtiti搏唔搏得過
疤狗而重用lenglet唔出佢

還我DOF
講咩都無撚用 咪撚再比木狗追星
屌你老母

no
utt做後防重心我覺得係死硬

大家記唔記得我早排話過曼聯問題出自球員性格
rashford lin 普巴 馬仔 LKK 都係同一類嘅球員

原來李城仲要主場對阿..車........

Agger
Umtiti 幾頓同唔算硬淨
過黎踢英超應該含得

好認同巴打講既野，班友養唔熟

而家啲政府部門連復仇者都玩埋

小朋友貪玩性格

有呢種球員唔係問題

我地2008一代有艾夫拿 anderson係咁
1999一代有黑雙煞

但係咁嘅球員1個起 2/3個止就夠

如果大半隊球員係咁實搞爛隊個氣氛

出高人工搶人真係on9行為
我屌你老豆

我自己希望係varane>skinrar=koulibally
係好撚難買到架啦
但你要執龍骨你唔撚買呢d級數你咪買多幾件屎波幾百萬廢多幾年

李城要對鏝妓軌

最緊要有更衣室大佬PUSH到佢地唔HEA踢姐

UTT 同 Koulilaby 都係有實力，但都絕對唔係我地需要果類後衛
唔理可能性，華拉尼/VVD先係我地需要果type後衛

叫朗隊返嚟射罰球好過

你大半隊都係咁一個大佬點push?

一陣只會變到山狗咁比普巴朋友排斥有波唔傳比佢

識現位既mata her 去撚晒邊？

蘇狗越黎越縱普巴朋友/英格蘭幫
派極膠都仲出

唔係普巴朋友嘅McTom mata Dalot冇傷都冇份出

呢樣就要睇SO B 功力啦
一日控唔住d球員 一日都係咁hea踢

清晒佢，留rashford lin做後備

所以睇到話普巴世界級放走咗好似好可惜就好嬲，要成套form就曬個球員先得， 重要唔係場場踢得好。

其實山狗係咪真係一個朋友都冇 點解可以淨係得一次拎波
就好似細個pe堂踢波冇frd嗰啲永遠唔會有人交個波俾佢咁

普巴無論咩態度/心態都好, 短期內(下一年)要攪既都唔係佢先啦

大把平時打緊正選既廢人真係要認真處理左先啦 (羊. LIN, 屎, LKK, 特廢, 馬迪)

成條後防換晒佢啦屌..迪基亞無心踢就攔..今季跌得好勁
佢一打唔出水準就失左好多分...基本上咁多季都係靠迪神打救..季中仲比續約問題困擾..唔續就攔

山狗frd 子咪馬達 hehe rojo DDG
全部場都冇出

佢尋晚係中間D空位游走
但無人會塞波落中間

GK: DDG, 清新, Joel

DR: Dalot, 買人
CD: Lindelof, Bailly, 屎波, 杜安C比, 買人
DL: Shaw, 買人

DMF: Fred, 買人
CMF: 妹, 麥湯, Chong, 買人
AMF: P仔, 連, Angel

RW: 買人
ST: 福, 綠木 買人
LW: Martial, 買人

排名分先後
理想係可以嚟緊3個轉會窗填到8個位

fred質左爆炸個位 唔會賣

咁佢職業係講波佬
當年佢夠有屌朗隊

信心唔夠
得少少位果啲唔會敢交

當年jones 打防中就得

Zinedine Zidane wants to bring Jadon Sancho to Real Madrid, according to Bild ✍

又一個target冇左

曼城就係贏你依E, D進攻好敢係中間去, 塞落去比silva , 再比killer pass

ddg hehe pogba 呢3個掌握進攻防守既主將 一玩野就成隊波行唔到咁
英人質素唔夠 西班牙幫又心情唔好打唔出水準
sosir我諗成績點差都好 都會有個轉會時間俾佢搞搞隊波
傳聞有250M買人 如果賣普巴D錢可用埋買人
咁真係可以大執 龍門用住清新都ok
最希望簽返1-2個世界級後防
鏝猁已証明要簽世界級後防既重要性
曼呢幾年都冇咩點簽過世界級後防 個個都後生潛力咁上下
中場簽返個艾歷臣咁上下級數黎頂/普巴 當然冇前4既話難度更大
最黎正宗右翼 有潛力後生仔都ok
我覺得呢D位比LKK 福仔更重要

年年都要搵人逗住普巴

杜安斯比打維拉好似打得幾好?
有速度, 幾淡定

根本大米絕對可以輪換右閘

係，我地遲啲降班可以搵佢踢

我地正選11人好多都有明顯會影響表現嘅場內性格問題

DDG - 過柔弱
Young - 淆底，有少少壓力亂斬
Smalling - 淆底，有少少壓力亂清，欠集中
Lindelof
Shaw
普巴 - 唔集中，毛躁
馬迪 - 唔集中，輕浮
Fred - 怯場，急，手忙腳亂多錯誤
Rashford - 獨食，冇腦
Martial - 懶，唔集中
Lin - 怯場，唔集中，手忙腳亂多錯誤

對比起2008年

VDS
Brown
Vidic
Rio
Evra- 間中唔集中多foul但唔算密
Carrick
Scholes
Giggs
Ronaldo - 獨食
Rooney - 躁底，急
Tevez

我幫撚羊條仆街講好說話 無含

加利仔可能日日Whatsapp so sir 屌球員

【英超】堅尼借鏡哥迪奧拿高普 勸曼聯簽入4守將根治問題

曼聯在打吡戰主場以0︰2負曼城，全場只有一次攻門中框，爭四出現危機。前曼聯隊長堅尼（Roy Keane）賽後強烈批評曼聯，亦點出球隊需要4個收購。

曼聯今季35場英超失50球，堅尼在Sky Sports節目中，認為先要解決防守問題︰「曼聯需要兩個中堅及兩名閘位球員，就是4個正選。防守方面，我不認為梳爾達到水平，楊格原本不是踢閘，即使我知道他踢了這位置幾年。」他又表示除非擁有一個好門將及4個好後衛，否則一切很難達成。堅尼認為先要有好的防守，便可以輕易把球運到中場，也可以爭標及與頂級球隊競爭。

域陀連迪路夫、菲爾鍾斯、基斯史摩寧、達洛治、勞基梳爾等，都不是堅尼的心水，他引用曼城及利物浦為例子︰「我堅持這論點多年，大家都說曼聯需要中場及進攻球員，但我認為先要簽後衛。哥迪奧拿是頂級教練，他很有先見之明，第一季在曼城未能成功後，他要求買後衛。高普今季簽入中堅及門將，蘇斯克查也需要。」榜首的曼城今季35場失22球，利物浦在雲迪積克領導下，更僅失20球為英超防守力最強球隊。

未搵到英文個Source

我個人覺得好多都係因為信心影響
鏝猁係咪個個都任何情況都咁積極，咁搏命？
我相信唔係
所以最緊要係有個大佬帶路，慢慢操返起信心，好多問題就會解決

依家輸波都好比Sob知道邊個球員信唔過，邊個位要補強，邊d球員玩9佢，起馬有轉會窗搞一搞 廢事死得不明不白

一陣木狗阻住佢清洗垃圾

仲有mctom

Neville said on Sky Sports’ coverage of United’s loss to City: “I think before you identify which ones you need to bring in, you need to identify which ones you actually like.

“Under Jose Mourinho, I got to the point where I wouldn’t know where to start.
“I watch a lot of United and I’m not sure who I’d keep. That’s a real confusing place to be.
“You’ve got to decide who you’re going to keep, then you’ve got to decide who you’re going to try and bring in.

“Then you’ve got these contract situations with Marcus Rashford, David de Gea, [Juan] Mata, [Ander] Herrera. You’ve got five or six contract situations that are live at the moment.
“You look at the sort of turbulence that exists and you don’t know where to start.
“They need two centre backs but then which of the other two centre backs do you keep of the ones you’ve got to make the four? It’s confusing, that’s the problem.”

其實真係好難一下子大清洗，根本冇可能會一次過買6-8個人返黎
你清晒今季完約果d又點，佢地本來都唔係成日踢，
你踢開果d又可以清得幾多個

唔覺

我地連輸啲主力(rash, lin, pogba, 羊, fred, smalling) 佢越黎越信任

冇上陣果班佢先想清走(馬達，hehe, 山狗，rojo, 拜利，華西, darmain)

想當年費查俾人嗌廢柴嗌到最後成材
特廢都可以嗎?

其實到最後都係廢廢地

係 漏咗佢

我相信廢特下季會戰勝歸來 巴西簡迪

暑假每日控一萬次波先好返黎集訓

P仔唔係話踢得特別好，但起馬有團火去踢波先啦。

右翼呢? 想拖到幾時?

當年哥狗都傳過想買...

山神都係哥狗想要

今個夏天邊個提早自己開始加操 下季就唔反果個

基本力唔掂

山狗比班nigger迫害

上策 : sancho
中策 : 迪路菲奧 / thauvin / zaha
下策 : 盧卡古, 連加特

一次過掉錢落去sancho同lozano啦
右閘買個AWB
中場入neves part pogba
中堅入埋varane

當年費sir 係咪經常咁遲先入佢?

P仔一定好過廢特 廢特係真廢

佢除左識搶截，就係交波比對面

連加特應該係同Mata都係下下策

係中下游買人仲好
Maguire
Doncoure
Tierney/AWB
里爾個Pepe

Maguire 60M
AWB 50M

馬古尼

Neves
Gueye
迪路菲奧
AVB

條友其實搶截都唔識，正常係睇準時機先出去搶，條友就係唔係都標出去，搞到成日失位同比人過，堅尼尋晚都好似屌佢呢樣野

根本唔係打開防中

佢其實打咩位好
打邊冇速度冇傳中
打防中冇攔截冇workrate

P仔咪又係係咁交波比對面

冇話唔買右翼
但係你中間波都未控得穩
俾隻翼你都傳唔撚到個波俾佢做野

執行力問題，木仔應該唔得
睇下鏝，哥迪奥拿2016第一年入主，以下係兩年內走既人

辛尼果球
全部回防球員只睇帶波果個
完全唔睇身邊咩人插上

醒起哥狗前日話自己隊波唔會用犯規戰術
琴日成個上半場茅撚到

尋日3個都係CM, 仲要3個都係偏進攻

一個CB+雲比沙加+里昂Aouar+一個右翼
唔該

廢特點會冇work rate
佢尋日同主場對疤狗果場搶得幾勁

佢呢d差唔多球球都交失既人，放佢咩位都食屎嫁啦

馬迪就真係零work rate啦

點解咁抗拒
又出到波又有一定防守質素又是英人
啱晒蘇b

全盛果季堅勁

Manchester United midfielder Paul Pogba has been named in the PFA Team
of the Year 2018-19 - the only player not from either Manchester City or
Liverpool.

City have six of the 11 players - goalkeeper Ederson, centre-half
Aymeric Laporte, midfielders Bernardo Silva and Fernandinho and forwards
Sergio Aguero and Raheem Sterling.

The remaining four places are filled by Liverpool players - full-backs
Andrew Robertson and Trent-Alexander Arnold, central defender Virgil van
Dijk and forward Sadio Mane.

But there is no room for Liverpool's Mohamed Salah or Arsenal's
Pierre-Emerick Aubameyang, who have both scored 19 league goals this season.

Tottenham's Harry Kane and Chelsea's Eden Hazard, with 17 and 16 Premier
League goals respectively, also miss out.

The PFA Team of the Year was voted for by members of the Professional
Footballers' Association.

It is the second successive year where Manchester City have provided the
most players from one team as they had five of the 11 in the 2017-18 side.

明明左腳，唔知點解成日用右腳傳
高估自己weak foot

你見條友控波/推波既位都錯哂啦

12分鐘夠入4球

On 6 February, Solskjær came off the bench in the 71st minute during United's 8–1 win over Nottingham Forest and went onto to score four goals in the last 12 minutes of the match

on9, 有laporte 同pogba
龍好似alisson 仲勁

覺得應該要有son, 根本carry 成隊熱狗

當控波/推波既位唔啱既時候
好多時要時間修正，又或者用非慣用腳交出去

除左死球邊忽勁
轉身仲要慢撚過龜
40M就可以諗諗

爭七都好激烈

橫掂都係，試杜安斯比拍白lin 好過

好似話靴仔轉會大巴黎有變數

lan la

打過電話俾佢叫佢收150k留低

何必呢....佢嘅作用係呢家咁多中場最實在

唔明點解曼區咁多HEHE HATER

話左黑鳩當道, 靚仔少少都俾人逼害

想睇波台幾時有人去影視台開推到完場post然後話睇緊電視直播所以要開係影視台

真心唔明
出親都搏到盡
request 200k 係大咬左，但見到有人逗咁高人工，agent 唔開大d 都唔係人
傾唔埋都唔做即刻叫人lan 掛

對車場波過去開個即討po

聽講啲haters都係假膠, 其實無人hate佢
唔好咁認真喎

睇完end game

P仔有青訓光環

又得

你去再自己推爆個po啦

妹巴竟然入到PFA team of the yeae

發覺p仔都幾鐘意彈彈波

證明隊波有幾廢
普巴真係成隊唯一控到波、傳到波、轉到身嗰個

換左用福 lin fred lkk

然後曼迷永遠捉戰犯都係搵佢祭旗先

Very good
可以抬一抬價

RB: Trippier / Meunier
CB: Varane
DL:
DMF:
CMF: Bruno Fernandes
RW: Malcon
ST: Richarlison
LW: Depay

仲有冇啲咩有啲機會嘅人選??

RW: Malcom

呢件今季坐多過踢
去到4月先叫第一場正選出足90分鐘

trippier企開啲啦

有人話當年有份屌肥西，宜家唔屌hehe就係雙重標準丫嘛

咁朱古力波呢

hehe 真係留低的話當買左中場
下季真係唔想見到馬迪

留 hehe 賣普巴啦

兩個都博到盡
值得尊敬

禽晚如果有朗隊我使輸

Hi 妖女

咁先有得平買
穩定出住，後生有潛質，一嘢就上1億㗎啦

倒掛帶帽

Lin 果三球，朗隊起碼中兩球
罰球又一球

朗隊後期係屎左
不過望下而家班友好似重屎好X 多

hehe 好似delay左psg 個deal 唔肯confirm住

因為傷PSG delay 佢下嘛

話俾木狗知自己唔係無地方去
木狗 = 玩女賤男

好似大巴黎主席定咩野唔滿意佢遲遲唔簽合約，真曼唔想走

我都係睇到呢個

真係唔走既話今次有source 證明係真曼

Hehe前幾日Po ig

好彩有我幫手叫佢plz stay united

人工囉

全靠你
可唔可以去班中堅ig(白lin外)叫佢哋lan

最後續約既話我認晒曼區班垃圾迷靴做契爺

而家邊鬼到係要套form就佢呀，係搵多2個可以傳多幾腳唔斷嘅都無呀，下下傳2腳就斷點串連隊波呀

續啦唔洗再見到廢凸呀

Trippier Malcom Depay

Richarlison 70M都未必買到

拖肥唔放啦都 放都放比其他聯賽

廢特 只有特廢既光環

大力神
Felix
Ajax 班幻幻

同利維做生意唔係咁易

好攰

不過都踢得好過pereira

想問bro等簽名個位....難唔難搵? 下個月去睇好緊張

Hi 嬌柔做作 在別人懷內瑟縮痛哭的女人

大力神走得都係去豪門啦
felix爭崩頭都未爭到

大力神同ald都好似係2020完約
ald仲有release 25m

真係唔明點解alderwxxxxx冇人買 又平又有經驗

因為25m release clause黎緊summer先trigger

講過好多次

理想純FF轉會名單
買：
25M Meunier
100M Varane
90M Sancho
80M casemrio
65M 利雲
90M Eriksen
60M F Anderson
共510M

賣晒啲貴價貨:
65M LKK
10M rojo
5M darmain(+1)
150M Pogba
0M mata/ valencia
60M Martial
0M Sanchez
共290M

咁樣net spend 220M隊波勁到仆街 真一線

Anderson (Rashford) Lewan (Rashford) Sancho (lin/chong)
Eriksen (R/Fred) Casemiro (McTom) Hehe (P/Fred)
Shaw (Young) Lindelof (Smalling) Varane (Jones) Meunier (Dalot)
DDG

toby個狀態都開始跌緊
隨時下一個馬迪
不過起碼都好過屎波0 鍾斯

華西發生咩事？
Toby咁平都冇人買
山狗後備都冇

P仔防守做得好過廢特好多wor
做好多遮線

我曼專買跌watt人

唔覺
基本上佢有份出嘅賽事佢都係踢得最差
成季唯一幾腳好波就係入Southampton遠射嗰十幾分鐘

真 個波一交出去就斷 學人講form 話人hea踢 笑死人

有病睇醫生啦

人地知你賣人有錢就唔係呢個價
呢樣係木狗最錯既野 勁高調咁買人想包裝到個個都係星
連買廢特都可以搞咁多野出黎
諗下好啦

諗起 鋼琴家 黎個時條片
又彈琴又企係奧脫福中間笑

條後防仍然係咁鳩

Jesse Lingard in his entire career
Games: 110
Goals: 17
Assists: 10
But Lingard has United DNA, it doesn’t matter.

見到撚羊同lin 加 jones就唔想睇

買狼隊罰球好勁個個啦

勁撚到

第一季打中鋒咪入左近廿球囉
冇射手觸覺冇走位？

一早被摩佬磨到無哂觸覺啦
希望蘇B執得返起佢

ruben neves?

用馬拍福
會好過福拍Lin
Lin連波都未控得好

狼隊有心大搞, 又有水喉射住
點解人地要賣

大前題係馬肯踢

馬同lin合體就會好撚勁
lin既跑動加馬既技術

琴日馬達冇出
今次攞邊個遮醜好

Paul Pogba: Has had a direct hand in 22 league goals this season (13 goals, 9 assists); His goals and assists have earned Man Utd an additional 22 points

Only Eden Hazard's goals and assists (29) have won his side more points (23)

週薪幾多

屌你老味啦
第一季佢打左唔夠半季中鋒就打返左面
講撚到入廿球都係踢中鋒入咁

In the last 14 games that Herrera has played, United have lost just three times.

In the last 5 games without Herrera, United have lost 4 times.

橫掂福都肯跑
出兩隻跑狗喺前面無乜用
出馬搭福起碼喺前場可以控多1,2腳
不過大前提係福要好似琴晚咁踢
馬同隊友配合要快啲

龍門口都唔入仲遮條撚咩
會員都唔見人就知有幾柒啦

朗隊又入波
而家既曼聯就係差一個朗隊

Lin純粹運氣好先有得踢曼聯
比盡真係英超中下游水平

有曼聯DNA

Lin除左肯跑仲有咩勁

後生當打點會黎

咁又未至於剩係運氣既
佢定位同屎波一樣, 後備拎黎輪換夠哂
正選就不了

Lingard一開始明明覺得佢係替補球員，不過愈踢愈多機會

雖然你地成日屌柒lingard rashford，不過Sob近排既說話其實似話緊馬神多啲

佢同屎波一樣少傷
有咩要輪換即插即用唔使搵狀態

呢個屌到口臭啦
對死人腳好似打撚左樁咁

期望愈大

馬仔等佢自己諗, 條友天份係有
不過真係太hea, 成日等波到

明明仲有3場，班猁係公海燈撚到

唔好再講

各位手足你地覺得普巴呢排個態咁沉係因為

等緊轉會去跟拖舟 而家hea踢等轉會

拍住班西隊友有心無力另外自身心態唔夠成熟

成隊都沉針住個人表現有咩意思

個三人中場拆左囉

其實HEHE啲幫波走位真係好重要
連勝個段就咁睇好似妹妹進攻CARRY晒
但都要有HEHE幫手走上走落駁腳先拉到空位
見到依家班後衛拎到波中場冇人走位幫波焗住鳩斬上去
麥湯P仔呢方面真係未夠班
HEHE傷完未拎番個態就比你地屌到地底泥

普巴嘅個人能力係世界級
係國家隊同祖記已經證明佢唔係一個可以自己撐起成隊波嘅人，身邊一定要人幫先可以發揮到100%，而係曼就係要靠herrera同fit嘅matic

咁始終佢長處係放波

右閘狼隊個杜赫特唔錯

其實真係幾好笑，
自己積分落後就大量出po發洩落曼
如果最後利無冠今次又俾佢地搵到搵到迫害佢地嘅人

冇hehe即刻收皮

走上走落, 攻守串連

怨婦不意外

上次俾愛字頭炒 matic話無人提場 好掛住hehe大聲叫隊友捕位

This season, Paul Pogba ranks 1st for United in:

🥇 goals/xGoals
🥇 assists/xAssists
🥇 goal-involvements
🥇 xGChain
🥇 chances cheated
🥇 dribbles
🥇 touches
🥇 passing chains
🥇 progressive passes
🥇 through balls
🥇 duels won
🥇 distance covered

吓 無理由架喎 咁撚hea都1

根本班前鋒把握力好啲 普巴啲長傳係好有威脅

反普:hea踢都超班

屌牙套倚天成集都冇女

睇少陣女啦

chance cheated

你雪雪聲梗係咁講

你地係盲定乜?

Shaw-Lindelof-Varane- Meunier都鳩？？
唔搵撚羊lin jones做後備唔通我地買晒全隊咩

Martial as striker in his first season:
6 goals/assists in 1409 minutes = 234 minutes per goal/assists

Martial as a LW in his first season:
20 goals/assists in 2492 minutes = 124 minutes per goal/assists

馬踢第一季踢中鋒係urban legend

其實真係寧願買曬4個後衛
真係好廢

打fm就開電腦啦

你地成日FF koulibaly+ AWB
個價錢仲貴

《每日郵報》
蘇斯克查帶領球隊到曼聯舊訓練基地The Cliff進行訓練，
希望籍此令球員感受到老紅魔精神。
同打工仔講獅子山精神一樣

盡人事 聽天命
希望下季走出低谷

原來朗隊今朝又入freekick

欣賞你咁有心機 水蛇春咁整個list

但呢個list 遠遠超出「理想」
已達到妄想級別
何必呢

華拉尼同梅尼亞都係曼聯迷
華拉尼同梅尼亞有傳想離開各自球隊
華拉尼同梅尼亞個價一定分別平過Koulibaly(140M)同AWB(50M)
華拉尼同梅尼亞控傳技術分別好過Koulibaly同AWB，我地後防最大問題唔係亂清波冇技術咩？

我J華拉尼+梅尼亞一定合理過你地J Koulibaly同AWB

普巴幾時躝

狗竇好多曼狗FF嘅買賣名單根本改善唔到我地實力
亂買 Felix Rice Depay Zaha AWB Koulibaby呢D同曼聯呢幾年個思路一模一樣

佢入freekick 多過曼聯成隊加埋

咁你有咩高見

美斯 阿朗 尼瑪

Varane- Meunier好過 Koulibaly+AWB唔撚係意見咩？

Varane撚會黎

Rice同Zaha 有咩問題
防中位根本極需要人
Rice 做決定好過唔少同齡中場, 防守好, 傳控都唔差
Zaha 踢左右翼都得, 個人突破能力超越曼聯所以球員
兩個都踢開英超

搞鳩psg人地買起你成隊啊

上季明明踢得好好，一切都係山狗，簽完山狗隊波即刻柒到仆街，木狗真係要躝。

If Mauro Icardi is to leave Inter in the upcoming Summer transfer window it will only be in a swap deal according to Sky Sport journalist Gianluca Di Marzio.
“If I were to give a concrete exchange, I would say that Manchester United’s Romelu Lukaku”
諗唔諗得過

買呢啲後生二線既搏佢打得起仲好
我夠想要包皮, 人地肯黎先得架
而家剩係吸引到過氣回塘球星, 到時1億買bale真係屌出黎

WANDA SHARMOTA
NO

Koulibaly有歐聯踢撚會黎
Toby 有歐聯踢撚會黎
manolas 有祖記招手撚會黎

J邊個中後唔係FF? 馬古尼？michael keane?

一係買二線潛力股
一係買當fit嘅
咪再買班夕陽球員

Zaha 打支點都夠做 hold 波肯定好過所有我曼既前

大力神個款似係去賤種喎
對佢嚟講，嚟曼聯不如留喺熱刺仲好

傳緊拖舟放租借bale比我地
諗唔諗得過？
好似幫比部分人工

人地又有歐聯打, 士氣又好, 又夾熟哂

為左錢黎曼聯比人噓之外都無咩得益

靠速度搵食既人, 跌watt跌得好快
就算唔使轉會費, 都起碼要出返150~200k人工
拎山狗一換一或者有得諗

真係想知有咩球會肯接貨（even係借)
人工好似高過山神
俾50%都好甘

第二個法膠

曼聯

木狗睇wiki買人一定J爆

木狗lan

賤種同我地買人唔帶埋山狗走就無得傾

堅尼同加利佬
加利佬真係傻撚左

咁易傷 如果要佢 真係博佢要有態加唔傷 咁不如博zaha好過啦 踢慣英超 又後生

NO

請賣普巴

150k 借來頂一季可以嘅
起碼真翼，又唔見得今季換得哂啲人

屌 我真係諗唔到有邊d有實力當打會黎

有咩唔同
唔好話咩曼聯球迷

曼聯係需要一個有火嘅領隊

摩佬點睇？佢好似無工開

點解no，前鋒埋門絕對高班過lkk啦
我直頭舉腳贊成

要即食就梗係要當打要最好態，
即食都仲要買大細咁搏就真係水魚曼

曼聯依家連搵條友邊路突破都無
就算單對單人地都唔洗驚你
所有big 6球隊都實有1至2個係單對單可以突破到嘅球員
所以簽沙夏呢類球員好重要

禁區外幾普通下
再加上佢老婆每3個月就想加一次人工
點會yes

有勇無謀...

我地而家前面搵個識入波都難，LKK成撚日走去右邊
咁要佢黎做咩，埋門又廢，唔通真係算rashford咩

其實曼真係需要呢類唔係一線但又好波底嘅人

即食都係揀沙夏啦
bale回塘到仆街

沙夏唔係憎到曼連仆街?

買呢件我寧願so9搵山狗打正前

加上LKK都袋緊200k 一樣晒緊錢係佢度

買沙夏呢類唔會令曼贏英超歐聯，
但起碼對中下游會穩啲先

結果呢咪繼續寧願依個寧願果個囉

曼聯係要一個前場威脅
個個都比人輕易防守
走位又差, 又無突破能力
沙夏其他嘢點差都有突破能力可以威脅到對手

有人肯黎仲嫌三嫌四

要有勇有謀得一個人選...

唔係反對買人, 重點係你提議個人選有問題

助攻

依個唔要果個唔要真係當撚左自己係百佳可以任揀任買

短期想衝冠嘅搵摩連奴有無得諗
摩2季聯賽冠軍有保證

997

一換一 人工差唔多既話可以一試
伊卡迪真係正中鋒個隻
Positioning 同 finishing 都係頂級

但近半年佢唔算真係好高效
要中場供應力強佢先入到波
身高喺英超嚟講又算矮
不過搶點能力係好

可惜踢現代化足球曼聯真係容納唔到佢

Assist